每日用3小時番工放工，工作10小時，睡8小時

得3個鍾自由

仲有晚飯沖涼

我仲以為自己出post

你點睇

訓4個鐘

鬼叫你住梅窩

訓6小時

Sleep is for the weak

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

住梅窩有咁慘咩

藍絲：住得香港預左比共產黨管

搵份近啲嘅工

住梅窩

北區人 日日番港島 都想喊

想死

北區邊度都遠架啦
當你住華明返大埔
都要9個字成個鐘先屋企出到公司啦

訓5小時 假期攰到仆街

睡5小時

每日訓6個鐘
返9放6 收工返PT 平均每日10點先食晚食 食完沖涼已經要訓教

一樣
返工放工再耐你少少

唯一方法 轉工